人民日報—香港警察有權向市民徵求性服務

反抗會輸民意

香港警察有權紅燒老衲

[求求大家幫我推推］10/11重要活動！！

Source?

小

一名警員疑被示威者虧空體液, 口吐白沫, 體力不支倒地

DLLM

白眼反到肛門並口吐白沫，狀甚恐怖，周遭還傳出漂白水味惡臭。